好想疏遠你

好想放低你 好想疏遠你

但係每次你搵我我都忍唔住會覆

每次同你見完面只會令我更加鐘意你

共勉之喇巴打

好想唔做呢份工 因為好想離開你 唔想日日見到你

Same here..brother

Same，唔想越踩越深

Same here bro...

每次都同自己講同佢傾埋呢次就要停，唔可以再俾自己依賴落去 但每當佢send 野過黎個時都會忍唔住手覆佢
覆完佢又會好緊張咁等佢應

幾時先走到

一齊咪得

點解唔可以一齊

🚬🚬
燃點香煙飲啖酒
所有不快都溜走
🍷🍷

上啦